［杜蛇起機] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

暫時唔狗化佢了

Mm

林sir果啲圍圈進攻仲係度

加油加油

美狗同mm要有正選

躝啦杜狗

老老實實椰子又要做核
個態浮到咁
唔怪得拜阿最後都無要到

袋仔生性病迷倍感安慰

仍然都係深夜西波

美狗打右真係好難做到野

換完人又咪成班係前場睇波

太遲換人
猛70就要入嚟啦

Havertz 死全家！

捷狗椰狗西撚到

今場真係算係咁 差D運射極都唔入 但兩閘同個龍真係要搞搞

袋打身價波

豬都差

MM值得正選

Kai好似有返信心

豬蛇一早要換 今日d二傳球球都唔到位

live post真係好多on9
咁叫一鳩樣
短短2日已經教得岩中場迫搶同防守企位

先教咗幾個鐘波你地想點姐
起碼睇到kai己經好明顯進步緊

高層依家知，無得即刻大幅度改善，都係要慢慢執，都好架

已成廢人

算係咁 睇得出係有轉變 多左中場傳直線 唔洗下下轉落邊線先運到個波上前
但仲係爭D運
希望快D有返D -6足球睇下

搓到瞓着

今場睇到嘅進步係有返條中場線，不過節奏可以再快d

CA 踢左定右好

咪亂帶風向啦

佐個位猛打好過啦

感覺上double pivot前場差一個打half space
Overload一邊如果轉邊就冇人打落去個halfspace

唔知杜蛇會唔會轉返4141

平時唔出聲啲牛鬼蛇神出撚哂嚟

Mm 早啲換可能有得贏

大把人態閪豬 椰 捷 azp 又永遠唔上

Positive going Positive

love post班迷撚幫對杜sir真係好唔公平
人地得48小時同一節training session去教波
就希望即刻tune返好隊波
今場我收貨呀，起碼見到進攻立體左，kai冇再頭dupdup
下一場仲有好多時間去準備，希望會更好

其實好差呢三件真係半場可以換

今場咪話晒俾大家知點樣用佐高打雙防中下都可以好高效咁防守同轉守為攻。佐一個遮線就會俾人弱點攻擊啫，如果係三四個人一齊遮線咪有效咁封死晒對面嘅選擇令佢地交失波囉。嗰啲成撚日講咩出佐會穿窿啊出佐高冇防守啊其實真係可以收收皮先

一早講左佢正選無咩料
後備奇兵
真係撚蛇有眼光

無喎

佐高長期係中圈駁腳

mm真係幾勁
出左黎一陣已經有野睇

唔洗理啦 D人係都要搵D野黎嘈 根本正常人都睇到有分別

佢地淨係當唔贏= 一撚樣

中場好多人

佐今場有d多餘

我覺得好左好多
有下左路小組直頭今季最靚組織

啲傻鳩真係用屎眼睇嘢
操咗一堂已經見到好撚大分別

杜曹就真係識用佐狗
今場前場截左幾球
搶到隔離已經有人現位幫

咁你上半季應該冇睇波

杜蛇帶咗一課有咁我收貨

一早block哂班垃圾唔洗理

一早講咗MM係我車未來
上次講完仲比人屌

事實就係跌咗兩分
爭四基本上無可能，希望爭到六

70分鐘我都覺得太遲
捷狗豬蛇呢兩個60分鐘已經可以換
之後猛狗換椰

仲要係琴晚 比賽前訓練強度都唔會好強

Mm係唯一一個係識係打中路波。
佐仔、椰、Havertz都只係識橫傳。

玩膠使撚同佢地認真

一定係左 威脅差好遠

最大機會其實係捷狗果球,屌佢老母龍都唔中

live post傻鳩好似睇緊第二場波咁

Live post d留言
會令到自己懷疑係咪睇緊同一場
杜曹得一節training
可以有咩大改變
但今場進攻上已經唔似之前咁keep住兩邊斬
起碼有配合，椰子唔fit，所以進攻偏慢
但唔好唔記得，猛係呢兩個月踢足咁多場咁劑

一係左一係自由人

打右要佢落底出波好鳩

佢要cut in

幾時見到CA踢右有好過

牙石果球

用CA換捷

————-Tam
————Kai mm
—————高左
是撚但 happy cwa azp 袋
—————是撚但
應該係最好
雖然我估下場又轉陣

乜原來live post咁精彩呀？好彩一早已經唔會睇

Mendy真係好-6
柒左好多次都冇乜失到

差啲就入

Double pivot 唔夠人攻

不過杜蛇知佐高比沙蛇train到自動波
應該拎住出黎頂住play safe先

長遠打大巴4231未必拉得散人地

因為薯狗好撚差
但又唔想出朗狗同艾馬狗

都係差5分姐
睇多場睇下踢成點先

係 換轉阿朗真係入左 捷好自為之 杜轉3中堅 你分分鐘收皮

唔明點解唔CA 左 Odoi 右
反而調odoi 去左

豬sir真係跟唔上
早啲換佢應該有波入

今場狼隊完全唔攻，後防都差少少爆 MM 應該一早出，走位同攝空位明顯好過椰子，CHO 愈打愈有，係差射波

Love po不嬲都係咁

Odoi wb位黎

d反搶好左好多囉

套form唔知佢踢邊
不過我估會再轉陣

佢對腳真係完全信唔過，係接波好過kepa，兩個溝埋啦屌

唔撚出猛仔已經要驗腦喇
椰狗咁廢仲出

佐狗完全同草錫比下去
死守陣冇人識射波

love post成班忽然球迷，質素等同fb白卡佬咁

你問mendy做乜鳩囉

呢個5分假㗎睇吓d場數先啦

Hi眉角
真係一個波位

今場套陣應該頂住先

落雨難踢咗嘅
防守逼搶多咗 上半場控球高唔多唔少都係好快逼返曬
但對面泊大巴 見到多少少空位攻勢都好咗好多 但陣地戰成班都係係到睇波

大袋應該未慣個位但截波都幾準

認真防守逼搶係好有
真係有威脅果d都係mendy自己整出黎
不過進攻都係好悶
d人走位都未有洋大改動
不過先教練1個lesson 可以比d時間睇下既

慢慢黎啦
豈碼分工清晰左同埋無亂咁傳中。
加上狼隊今日都守得好好

組織同機會都有 但最後一腳處理好差

睇得出今場係改善咗嘅
有啲球員就算無態都好 隊波有信心咗嘅話都可以帶起佢
係入唔到波搞到好似變咗9嗟啫
另外，開始分唔清大家係認真定9up
可唔可以俾多啲意見
唔好一句廢 兩個垃圾就算

除非好似鏝咁7-8連勝

又要睇matt law狗大做文章

屌係喎 仆街輸輸下跌到咁

kai要入中間啦

右閘下季要諗諗
隊長 進攻0貢獻
占士未擔到大旗
防守嚇死人 進攻都所謂斬波都唔見得好

Pulisic 都唔掂啦
就算未調去踢右邊果時
今季聯賽佢仲係1入球0助攻

佢係中場踢波最aggressive既一個
佐同高無佢果種拎波就有威脅既能力

都見到逼搶進步左，冇以前既只逼不搶

睇完呢場有啲擔心椰子同簡迪嘅未來，一個就喺final third度對half space位冇威脅，一個就老問題雖然就未出唔可以咁快下定論，而捷嗰方面真係好視乎宜家3中堅係臨時陣定係會係未來嘅主要陣式

用時間操番上黎 始終上半季淨係練出波同頭

終於用返自己意志講嘢

文狗d傳波好撚西，人地中楣個球就係佢傳長波傳失

一晚訓練 其實個改善都幾明顯

有活力咗同俾波大膽咗，但節奏好似都仲係慢咗啲。

個機會又低咗

可以話狼隊唔攻
但佐高係狼反擊之前已經好快反搶番個波

撚仔教左年半都話要比時間佢

但煙鏟教得幾個月已經帶風向屌

睇下Matt law 會唔會話杜狗教左一節都教唔出form

Live post不嬲多白卡

你講呢句

起碼搵得返Kai本說明書先，希望下場杜蛇拎埋雲拿本說明書

杜蛇識波既話 猛應該之後場場都要有正選

撚狗波d 濕鳩企位同 鳩走位 入曬血,有排tune

爆佢half space啱晒

講得好！

踢哂隨時差成10分

有沙利嘅味道

係
同埋狼想壓果段
都壓返佢
所以佢繼續縮後
但節奏太慢啦
特別係椰
仲要d短傳成日斷

上下半場頭段都攻得幾好

但後面就攻唔入

唔好成日追佢入球助攻嚟屌啦
你話佢近排麻麻/差我都同意
但佢季初係踢得好㗎喎

班人不願面對佐狗冇用

狼隊中場迫得唔算緊，kai 睇多一兩場先知係咪返生

佐仔已經踢到咁
都仲可以畀人話淨係識橫傳

仲有
只不過因為長期係對面半場圍住黎搓
個圈收窄變左橢圓形
尾段mount入左黎就冇乜

根本kai控波就柒 打陣地俾人一拍就甩
今場幾球爆都係拎順幾碼都無人 就可以大大步

d走位 有排教

上半季點會訓着 咁係越睇越燥
不過今場算係咁樣 教得一節 啲逼搶 反搶好咗好多

反而譚同豬對個build up完全冇作用

話今場冇分別個啲要去驗腦

暫時唔滿意就係用魯狗
同埋換人反應真係太慢

我估下場會再轉陣

反正個龍都唔洗點撲波 出返kepa算啦屌
Mendy d傳波柒撚到傻

贏得哂先講啦
果隊愛黎
你估鏝咩

豬今場好差
但Tam出黎20分鐘波皮都冇咩掂過

好多迷撚突個頭出黎

豬sir都有落嚟做啲短傳

屌，中場人係多啊，
但個個橫傳，我都識踢啦。
得Havertz, Mount今場有自己推、有中路比波。
次次Abraham, 基奧特現位，都冇人比。

有力場咋
換Kepa就唔係咁講

一攻啲閘就顯示到佢地幾廢

因為踢緊double pivot 得1個攻中 插唔曬兩個halfspace

大佬 請你返黎又係搓搓搓
仲更加不思進取 個個企定定係個傳到腳
完全冇人走位
唯一有威脅既攻勢60分鐘先做到出黎
又係等到70幾分鐘先換人
呢場波 mendy真係要狠狠地俾人力插
鳩出輸無程程輸個界外球
仲有球搞到差d俾人笠死收檔
今場MVP odoi啦 尾段救駕
全場我淨係數到得捷維爾個球炒飛機最有威脅
做得最靚
唯一值得開心既 只係夏維斯生左好多
冇架喇 係咁多

撚伯有季半時間，杜蛇得一日，就拎黎比較

佢季初仲做緊十字軍
復出有邊場真係打得番上季表現

無係好事嚟 雲狗點踢佢兩個啲波

猛都無可能無正選
真心覺得成隊波佢係最重要果個

豬蛇今場應該係態差
平時玩彈彈波都有佢

我覺得今場係衰係椰子個位
佢好少肯前插入禁區
而且一攞波又要擺翻落左腳
打荷甲可能仲有時間比你攞一腳 但英超真係唔會有

幫你check左
掂左兩次傳左一腳

佢出豬sir果時 kai 同 ziyech 都無插上

MM 入黎之前，都無人插入禁區，中鋒好難做到D 咩

今場逼搶同控球係好左，進攻都比之前立體，係有幾個球員，特別係椰狗，已經西撚左成個月，直接影響隊波入球能力

捷狗躝得
廢不在話下
正話換走時個樣仲好不屑咁鬆咗一口氣
擺明冇心跟杜曹踢落去

Love post一定有班賭撚入黎 唔係睇開既冇計

41%時間喺final third

覺得槽又係要俾迪加爆一兩次先識醒

唔明你地屌咩防守好明顯分工好人
識有系統逼搶
佐高中場控制節奏幾好
kai狗 odoi 高狗又有中路配合
雖然我覺得未算好 仲要train
但起碼唔以前得傳中9斬
係椰狗捷狗同azp呢幾場差d 進攻上無哂幫助
不過進攻點都要比時間
但依家隊波起碼見到有個form
唔會好似以前咁唔知想點

235

屌你老味 教撚左一兩日咋
你期望d進攻可以突飛猛進咩

節奏慢 根本轉打控球開始已經係咁 都冇教練執過

wendy真係躝返去非洲部落啦

講咪一鳩樣個啲係咪覺得自己好風趣

佢今場反搶做左好多遮線
用返沙蛇比佢既知識

啲人淨係睇攻果part

佐功能單一到
仲要啲轉邊又慢
要駁腳猛都做到

有腳kai想one two
但豬蛇hi唔中個波

唔好玩啦大佬 個個都話第一日到 唔係第一日踢波下嘩 個個傳到腳喎 完全打唔到d咩威脅 基本走位都冇哂

咩都要求球員同教練一步到位，你去教丫笨

依加咪屌進攻班友唔走位囉

又認真返

真心未認清哂d人都合理既
係我哋呢啲球迷場場睇哂先知道哂球員特性
就算評述員都成日鳩噏

今場改善咗：
防守逼搶
傳波走位
比以前多咗啲直線睇下嘅
信心
要改善：
埋門都係差啲
左閘無態好大獲 後備左閘又信唔過
龍門都係有蝦碌野發生
換人仲遲過林蛇

今場真係算係咁 起碼少左好多向後轉

唔洗用雲狗呢件垃圾

成場得佢一隻閘
比人換走o嘴都正常嘅

睇到有煙sir遺產

你咁講實係上季好
但季初一開始復出真係唔差
得佢有突破咁濟
未至於去到今季成季都唔掂嘅

所以我咪話仲要時間囉屌你

但林伯就半季磨合季半搵form都仲可以講要俾時間

其實上季季初都有

其實得連勝個幾場係好
好懷疑呢條友根本唔可以做核

右邊冇人幫，或者有人走又唔敢take risk 傳

禁區角個half space 位其實應該要有人插入去

azp 唔係好幫到進攻，佢企得太後大袋下下1打2

前四就冇硬架喇，鏝獌已佔兩個位，如冇意外，李猁就係剩低個兩隊

上半場對隊長嘅保護做得幾好
完全唔洗攻剩係縮後包波補位

下半場就局住上前變返以前咁
啲向前傳波嘅能力真係好撚差

其實今場連接後場同中場果個係牙石

佐反而推前左

佐係踢得唔差，但進攻方面既貢獻真係唔夠

如果想keep住前面進攻點最好就係佐換猛
就算椰換猛都會好似頭先咁中場進攻力唔夠

雖然有d似sarriball老鼠拉龜
但好明顯個個都好清楚自己踢緊咩 唔係再閪迷先
呢個已經係好大既差別

捷狗最明顯 俾啲西波荼毒得太耐

一句講曬 下場再唔比猛正選杜狗你就躝

佢係教左一季半都零form

fb個白卡谷真係好撚精彩

得個駁字
對進攻一啲幫助都冇

本身無教練教佢地點走位
杜曹岩岩黎一日你想佢地靈活走位？
高普哥狗都唔得啦

啲柒頭expect 一日可以勁到贏歐聯
由撚狗隊波教到有form都收貨啦

捷狗今場真係唔掂
果球比朗射既話轟入左

哥狗隻翼衛拎去入中路打防中holding
我哋隻翼衛拎埋上去打攻中

踢法又領先全球

幾多progressive pass
傳畀椰子 mm kai 兩翼 又盲鳩咗
過兩日我貼返啲數據 又潛撚曬水

但其他人唔識press

我覺得佢太急
好似好想證明自己咁

以後直接踢3後衞唔出佢好過
呢場條友傳波成功率有冇20%

今場都唔使點press啦

佢copy FB 白卡姐

Mount連打咗10場
今場大雨休息下都好
一陣傷埋仲大獲

你唔好撚玩啦
對面狼狗 玩泊大巴 咁撚易有空位咩
走位傳波講timing 鳩走鳩波 亂失控球比人打反擊？

下次可摸耳隔一隔行先

奧袋好好J

今場波狼隊唔攻，主要係睇車點攻

以前林伯搓唔掂仲有得斬搏下，依家換領隊係嘗試多咗中路滲入，戰術上進步咗，但執行喺final third破密集仍然橫傳太多，反而mm換出十分鐘已經比Kai同椰子做得多突破

mm下場要正選

咁快剪好

就算攻嗰part又有咩問題先，係咪期待佢中場一個扭幾個入禁區射埋先

fb白卡佬谷啲cm黎架傻佬

哩場狼狗唔攻咋 對痢3後衛攻到你傻呀

今場無三分係豬蛇捷狗責任

我覺得唔會再三中堅

佢所謂季初踢左兩場正選對修咸同獌 兩場和
之後又受傷11月尾先復出有邊場踢得好

我覺得個轉向做得太慢 拉唔散對面

唔明點解最後要佢打左
美隊出波唔夠佢好，打左邊仲多啲突破
最後兩邊都無攻勢

一睇就知fb gp cm

出alonso死撚硬 對面幾隻快馬

杜曹個套係要逼甩人之後對面未番得切失位
狼隊就索性唔撚控球

唔知係咪踢慣撚狗，而家完全唔識攻
明明一開始嚟到攻得幾掂

今場中前場press得好
狼狗都係淨返大腳揀

杜曹帶得一課操練
拎呢場黎推測餘下賽季發展做乜鳩

雙閘打3中堅太廢 真係唔掂

其實踢得算係咁，好多時係要球員走位整體配合，佢應該要做既都做到，要d 時間比杜蛇教走位配合

一路都好驚A查爆鳩我地

你呢段說話留返去同fb白卡佬講，我都係copy佢地啲精彩發言比大家欣賞

椰太慢
下半場頭狼有小小壓前
但反擊第一點係椰
佢係個中場擺個態
又傳返後

我信杜曹對痢會轉陣嘅
不過捷定朗都守唔到架喇

吐嘈教得一個lesson重少過煙sir接手嗰時好似得兩三禮拜，無輸加有啲新花款算係咁

無態 同埋佢唔叻單打獨鬥
左路打佢一個係唔work

我冇入lovepost 唔知佢地屌咩
但杜蛇用得高佐 就唔expect係打快
可能啲人覺得攻唔入掛

希狗同波板狗幾時死

我覺得薯都守唔到沙拿

呢啲走位既野係要時間執
不過啲波生左就真既

又一個傻閪一場差就踩到地底泥

睇下果日抽到咩沙拿嫁姐

屌依啲先係迫搶㗎嘛

多左one two 三角短傳

有人今朝好撚大聲話要棄佐高

我覺得薯打wb真係麻麻

但LB一定冇講到咁差

Kai Havertz covered more distance than any other Chelsea player tonight at 11.41km. #CFC #CHEWOL

我地除左tmr 隻跑狗 都無人追到沙拿架啦

要人幫吓手囉

Live post都有一堆，唔知班迷撚係假膠定係其他球迷

高狗比人教左一節就即刻返生

龍門部真係要搞一搞佢，今場最大威脅都係mendy搞出黎，都唔知係咪希狗同蘿莉漢啲order要咁樣處理呢啲波，唔可以正正經經傳比中堅既

今場勁撚到

橫傳係轉邊為多 目的係要對方補唔切位
而向前傳送其實比以往多咗 尤其高佐havertz俾好多risky pass前面 80幾分鐘佐俾mount嗰下靚到

做返自己 唔洗成日衝去前場企

佢肯射多d波就好，明明有能力

今場佢算係咁 明顯進步好大
但d傳波都仲係閪

真命天子借左去AC

佢今場係踢得幾好
傳波控波都係差d

但瘋狂現位走位

唔係薯成日回傳仲大威脅

但我覺得4141先破到英超大巴
Double pivot好難攻落去half space

其實佢個位就係做呢d,幫手疏理傳波，節奏，保護防線，遮線拖時間等人返去

唔係好明你expect 佢1扭幾射世界波定點

佢本身踢個位定位就係咁呢d 野都要有球員做無可能你要個deep lying midfielder 去做埋前線球員個份，可以踢得好d 但未至於冇用掛

差咗成年都話一場差
笑撚死我

佢今日連自己友都殺埋

同前4差9-10分，下半季對雙曼利李愛熱最少贏3場同唔輸先有機會上前4

捷狗廢咗好多場

前6啦大佬

前4隨時難過贏歐聯

到佢哋退返後
又冇人識入去
其實隊嘢成季都係走位慢又冇默契

其實都啱 鏝前半季都係用double pivot 結果成日都攻唔入 之後Gundogan個位置上調左之後 就變返以前隊鏝 係咁入波

差左成年都講得出
係唔係車迷黎架冇睇波？
季初fit到咁都講到差左成年

其實我哋已經無咩時間追前四
今季踢返有form已經收貨

我有啲擔心椰子個位

有時佢仲企得前過豬蛇

基奧特都已經一個月無入過波啦

後備落場輸咗俾干爹
要踢多啲先得

d傳波仲係太保守，佢係應該做引領攻勢果個

cls

咪就係佐高責任囉
粒波慢到
兩部駁腳機器
全隊除咗毒撚條垃圾之外有邊個唔識？
分分鐘kepa打佐個位轉邊仲快

依嫁睇返撚蛇死好大原因就係搵佢做核
佢態差
撚蛇就無再好過

今年聯賽唔知咩事，頭幾隊好似唔識輸咁，定係係垃圾車輸太多場失太多分

攻極都唔入，對面架黃巴好大架

咁都叫fit係你要求低啫

心理上未夠放，不過今場係有返小小打利華時嘅影子

因為英超啲大巴隊隊都成形
靠overload完一邊轉向 再拉散人

如果用double pivot 一黎太慢 二黎用唔到其中一個halfspace

係咪得我一個覺得Kai踢得好

你真係針對高狗針對到癲撚咗
駁腳機器都講得出

唔係

佢好多次拎波都要較翻去左腳好蝕抵
明明可以控完即射或者傳
佢就要慢慢再轉向

毒毒係垃圾

現位走位意識明顯係好
無球跑動黎講今場佢都係最好果幾個

但控波傳波仲係差d

你終於講左句唔係玩膠既說話今季俾撚sir玩左太多分，加埋太多隊有力爭四，聯賽係100%玩完，剩低半季當練兵算

踢荷甲就得，英超真係唔可以

收哂貨啦
遲啲睇吓對強隊點步署

咁杜蛇用得佢地兩個 就預左打慢啦
但唔關個教員事喎呢個

收起高/佐 換猛落去 會打得快啲
但人地杜蛇岩岩黎 穩住打姐

上半季我地講緊對top10冇贏過，強強對碰全部半場就比人收皮

追grealish 好過追辛狗夏撚

佢今場右腳出左幾球

問題唔太關死左腳事

係個態差

下半季都咁西既就叫佢躝返阿積士，中場大把人爭位

椰子俾人睇通哂
要有啲踢法改變先得

其實我諗杜蛇係想用kai同椰子去做喺half space位製造機會既人 咁樣都有兩個喺half space位

佢落唔到底 小個人插halfspace 差好遠

明顯話緊佐 高有盤帶仲射左球靚波

我哋啲領隊唔知點解都會俾人改做肥仔

勁多醫院波

椰王的軌跡仲未出現過

我從來都係咁認真

只係想快手踢好個form 對下體兩場就算輸都好好睇睇

我地啲人腳係有能力做到禁區內one two，但真係爭finishing，以前就9981斬，而家可以做到地波短傳，中路後上抽射，如果有埋finishing就會完美囉

今場生咗好多

Pulisic 對上1球英超入波差唔多兩個月前
基奧特 對上1球英超入波1個月前
椰 對上1球英超入波 3個月前
Kai 對上1球英超入波 3個月前
Timo 對上 1球英超入波3個月前
Tam 對上 1球英超入波1個月前

差唔多個個進攻球員都入球荒超過1個月

每一次想chok軌跡都被block哂呀陰公

我知佢能力係咩
咪就係得咁多囉
梳理節奏？ 今場啲波慢到 轉邊又係慢

我expect唔係一扭幾
而係佢地企喺禁區頂附近零威脅
冇遠射只可以橫傳

出兩個咁嘅類型嘅球員咪減少佐進攻球員人數
破唔到大巴

見到佢有嘗試過人已經係好大既進步
之前佢一掂波都係選擇傳波

利物浦個班都差唔多了

但椰子插唔到 傻狗可以
所以椰子果邊一定要build up rotate到佢自己比直線

Suppose 攻中 翼 閘 3個都應該可以插到 個攻勢先會流暢

第一個出po多謝撚狗嘅chalobah入波

下半場有球佢比人推低之後都好有火，以前成個打壞咁頭dupdup

kai要一控即推先有d野睇，你要佢窄空間控個波9成比人迫甩

我明你意思
但你比小小時間杜蛇執

係
我主要講緊嘅係佐

等埋賽後interview就訓

你係為隊波好咪撚燈就夠

毒傳波唔係垃圾？
呢度啲ching落場都好過佢

幾正面

下場猛同雲應該有正選，甚至呀朗都可能出返黎

Tuchel: "We deserved to win for the effort and desire the team put in but I told the dressing room that there is no room for doubts or disappointments. I was happy with the performance and intensity, we didn't allow counter-attacks and were brave with courage." #CFC #CHEWOL

朗狗就收皮

捷今場係差 但未至於要drop out佢

Feel到要吐嘈狗嘗百陣

Thomas Tuchel: "I am happy if this is our starting point." #CFC #CHEWOL

Thomas Tuchel: "I see a talented group of players who are totally open to our ideas, beliefs and tactical approach." #CFC #CHEWOL

輪換真係唔出奇喎

算係咁，先操咗一節
等陣贏又成班撚樣捉鬼
輸又成班屌杜狗廢過撚狗

慢慢練應該會有成果

如果杜蛇教迫搶好

佐傻猛 可以一戰

咁寧願場場睇袋左閘都唔想見到朗狗同艾馬狗

想要高唔要佐

輪換還輪換 但正選膽好難郁到捷狗

Werner Tam Ziyech
Pulisic Mount Kai CHO
Zouma Silva Azp

最好咁樣 節奏夠晒快 唔洗出中場駁腳

話同撚蛇一撚樣果d真係要驗下智商

Ching

仲要成班正選進攻球員得Cho 有態

Fifa陣
Fifa式352全攻陣

高邊打到果個位
沙利咪試過

比人中出得仲快

前場班友d信心球運跌到落谷底，係要時間建立返

高係幾好波 但感覺冇乜進步

個大中位數上5.5

但今場高狗仲後過佐狗少少

高/佐 我冇乜所謂
佢兩個自己變做一個人就perfect

唔出蘇馬
連D角球戰術都無埋

Thomas Tuchel thanks the staff at Cobham (people like Joe Edwards and Anthony Barry) for helping ensure that the disruption of a new coach didn't lead to a poor performance today. #CFC #CHEWOL

佢似會咩組合都試
佐高簡 佐高猛 佐簡猛 佐傻猛 佐高傻 簡高猛 簡高傻 簡猛傻

女子隊贏緊AV四粒

出中場咪又係駁腳機器，唔好問我，問呢度啲ching

咁都關佐狗事
真係盲反到癲

咁識做人

嗰個幻想既人世一中場黎

係 魯狗上半場輸埋啲濕鳩波送罰球
快撚啲棄鳩佢就岩

大家有排睇佢試陣呀，黎緊大把新鮮感

林柏特踢嗰啲係咁

你岩
咁點解唔哂三個前鋒
下下斬入禁區頂咪仲快

撚蛇波行得好前

聽完杜蛇個賽後interview，feel到佢都幾正面去面對接下來要處理既問題

全盛摩迪都未有咁癲

杜賽後訪問講第一課操練好仔細咁

我麻麻佐 都覺得佢今場唔錯
竟然仲咁多人搵位屌鳩佢

加埋毒毒ok?

不嬲都係戰犯

都話唔好問我，駁腳機器又唔係我講，我照佢logic

杜迷黑短人

Tuchel with a revealing line: "I fought many years to have N'Golo Kante in my team and now he is here." #CFC #CHEWOL

簡咪毒毒

自膠 原來有加

意甲官方Youtube播蛆咁大方

要講進攻問題 今場都係基奧特 同 椰兩個大d啦
咁都可以拖到佢到

今場雖然係和波，但場面係可接受同埋爭d運，撚sir既話頭十分鐘已經輸緊，半場就已經可以提早完場

之前見到Twitter會播意大利盃

盃賽嚟 唔是意甲正賽

話說今日嘅華鍚掃左好多波
一張牌都無
都算係奇蹟

佐真係專業出氣袋

果陣文仙尼隊鏝就係咁贏個英超番黎

祖維迪 巴神 阿古獸 一次過出哂

最後93分鐘巴神助攻比阿古獸

有一兩球都幾險

佢d落腳好危危乎

佢有時落腳真係慢半拍

屌埋文狗差啲累失分

睇下杜曹可唔可以令佢喺搶到波後嘅處理有進步啦，搶就點都係簡迪能力最高，但問題始終都係佢轉守為攻嘅能力

果球好似入都越位

愛狗James1-0領先李城

佢應該慣左做肉便器

讀錯隊長個名

我只可以講 佐今場踢左佢自己應有既水準
佢就係用黎center pivot隊波 由一開始到走果日都係sell呢點

要佢做多啲進攻 佢應該唔會幫到咩手
所以要屌佢既 都唔洗拉埋呢樣野入去

與垃圾車冇關

要吹奏施華class 下下控返落嚟直接攻返上去

龍門部全體死得其所

timo：教練，我想踢足球

又話語文能力好好嘅？躝！

係一向都多餘，用波又慢，淨係識橫傳！

罰佢睇azp教點讀佢個名條片100次

今場啤梨蛇舉換人牌舉得好好笑

出哂佐高簡椰嬌好啲 控撚住個中場

越唔越都好 文狗d傳波同決定真係好差
一用個腦就唔掂

可能下季又買龍

今場佐高作用擺明都想控住個中場同個節奏
呢2點佢地已經做到有突
負責進攻果3個+2隻wb
得odoi kai叫好 豬 椰 捷直情水準以下
有咩理由進攻差屌中場 唔係屌番進攻球員先

Cwa屌撚到佢癲左

如果有越應該會吹返轉頭?

西班牙文唔計

其實係有人做到哂咁多野

當然佐唔係果種球員

聽下佢賽後訪問，好長但值得聽
黎緊中場應該會係咁試人

我幾時都話
無end product叫咩中場

黑龍始終都係垃圾

中場一係入波 一係就淨係防守架啦

如果之後佐都仲會有得出
冇賣嘅念頭
又係咪代表杜sir唔識波
我只係覺得，係教練心目中，佐嘅問題根本冇大家批評得咁嚴重

個球對面第一下已經有機會笠佢 啲判斷真係

感覺官方有意無意玩鳩陣中幾件德撚

當買二號龍算，垃圾波板狗又柒一穫

杜狗賽後同azp發生衝突

X2
我都麻麻地佐
但我覺得呢場佢踢得仲好過sorryball嗰時

高daddy呢啲行得好前

用曬啲工兵打中場 唔洗爭end product 同防守分工

唔換走希狗，買個神龍都會跌Watt

Live嗰陣好好笑

希望杜daddy keep住雪雲狗

想睇奧比歷比希狗教到跌watt

睇見龍門啲傳球就特別掛住沙利嗰季
啲長傳真係自動導航咁款

個樣奸過鄭子誠

人地啲射波都會自動導航去死角

今日控球好咗，係差final product，呢個一定唔係佐嘅責任，唔明點解喺呢度佐又成戰靶

如果話佐多餘，咁係關戰術事

但係沙蛇嗰班人唔係踢咗一年沙利波加年半撚狗波嗰班人， 而係嗰班踢咗兩年干地波三年摩狗波嘅人喎冇得比啦

Wijnaldum 有入球能力

連登食咗呀銘個#426 ?
連續兩個#425之後到#427

車仔32場不敗
不過係女子隊

軒巨 法賓奴 都有架

又串撚狗

有無人覺得杜蛇好似佢

咁計佐都有啦

想睇oblak俾希狗教到變米奴列

人地有遠射 軒落到half space
唔好拎佐比啦-.-

呢班廢柴兄弟班真係害撚死球隊

佐全部12碼
佢哋生波入波

有呀 有12m

不過睇返情況，前四應該希望不大
本身分差已經唔少
杜狗又要慢慢試陣，試完又要調整

我派膠

所有車路士嘅問題 我一律建議屌左

佢應該自己有個譜 唔洗試太多陣

上季獌差12分最後都拎到前四啦
班進攻球員快d操番起個態唔係無機

想請問下佐有冇射過呢種

軒狗有張gif係薩亞人遠射搵唔番

塊面笠咗入去
係咪打得太多飛機

願意以希狗同matt狗條命換車路士有前四

有一日佐會係呢d位起腳再同我講
唔使佢中龍

希望社曹早日覺醒換龍門教練

清唔使咁認真浪費時間搵Gif
佢鳩噏吓派膠
btw神軒張Gif加效果到好柒

軒達臣入波同助攻多過高佐兩個加埋條數

下場終於早場
唔駛捱眼訓

唔係我加
係班痢狗

如果係三四隊放甩就真係冇機會
而家七國咁亂 自己表現好啲隨時有機會執雞

Tuchel: “I was very happy with the performance, the energy and our intensity. We had 16 recoveries in the last third and we were very structured not to allow any counter-attacks against an opponent very good at that.” #CFC

“If this is our starting point then I’m looking forward to where we end up.” #CFC

又係時候買空難聯反cup

幾耐無試過佐高踢足90

班友根本就係要11個全攻

追緊post 原來幸sir有真心話時間

今日kai 好撚勁

其實打非強隊嘅話，條中場線，三個有兩個都要有end product，所以佐簡只可以出一個，高個定位好尷，勉強會起吓腳，傻同猛一齊出到就最好
理想三人中場係簡猛傻，簡掃晒啲波，另外兩隻上去攻

獌狗幫錫菲聯起機

杜曹老婆

乞衣頭頭先有正選

獌輸畀隊榜尾

我哋下埸對般尼

fb班人點解可以咁撚蠢 話咩場波同之前一樣
盲反杜曹都唔使講到戰術冇好過掛屌你老母

1日 訓練

沒有林柏特的第3天 天氣（陰）

昨晚是杜曹那小子首次領軍迎戰狼隊…結果主埸0:0 只能取得1分…

我相信如果你還在車路士的話，肯定今場不會只得1分…

零分我收貨了 撚sir

今場我都無反 咪正正常常 無咩好屌

下場係英超兩連勝既般尼

我相信如果你還在車路士的話，今場肯定一分都無呀，屌你老母

就係簡用波差
俾人針對夾會甩
所以先冇簡單防中

屌明明講好睇半場 叫到odoi咁勁又佐高 睇睇下就全場 好眼瞓

開心既係
唔使再見到班後生俾撚狗亂鳩教

睇左精 袋仔返生？

勤力上落逼搶 過人/走位幾好 尤其係接椰子啲直線
大部分球員 以一堂課黎講 有咁大進步真係好癲
KAI唔錯有明顯改善 對於自己位置有充分理解
佐高幾好 但係猛一入黎個分別就睇到 猛個進攻力真係大好多

一節Session 已經改到部份野是否證明撚sir真係教得太廢

人都走左 唔bin了

KAI進步左
不過下場都係用番猛先啦
真係fit

咁好多時一轉領隊係會蜜月期進步唔少
但見到有戰術都係好嘅

撚狗第一場就聯賽就輸獌4粒

猛依家係打攻中定中場中

肯多啲起腳已經唔同哂

Kai 仔爆鳩人 算係咁 未見過

兩連勝未好
兩連負我仲淆

沙蛇時既odoi右路爆底王返來了

New moses

我反而無諗過狼隊下半場都咁保守拎一分走仲諗住會有更多反擊俾壓力車仔條防線

浄係一個kai都睇得出個分別有幾大

尋晚睇到七十分鐘太眼瞓訓咗
雖然最後都係和波但起碼唔會睇十分鐘覺得輸硬
俾對家控球仲多㩒住嚟打
攻勢再唔係得鳩斬
真係太眼訓訓唔係唔想睇訓

踢多人哋兩場，前4好唔樂觀⋯⋯安已不！

轉咗教頭教
仲係咁易食咩
人地都會睇餸食飯
唔會隊隊同一打法

諗FA好過啦

杜蛇躝la

講得好!

第一次見到佢跑得咁快

其實佢平時回防都好快
不過唔係想見呢樣

認真想問 椰子個skill set 係咪無咩過人 入中路起腳

成日係外圍斬入去
但係打翼無速度同個人突破唔係好輸蝕咩

睇到4點幾 睇完就算和咗波個人都無唔鋸

依種好似叫組織型翼鋒 佢係可以扭過下 但速度真係唔夠
B施華其實都好似係呢啲 賣傳斬放長同遠射

杜狗

碧咸 馬列斯 算唔算

係呢type
但馬列斯好似唔係好慢啫

至少成隊波進步左
無論反搶定積極性
和真係唔夠運
希望下場再好啲

買埋haaland比杜蛇做見面禮
豬sir有時set d 波唔拖唔水

睇精華 大袋好似好勁咁
成個世三個款

淨係見到杜曹一有時間就搵球員係咁傾點戰術已經同林伯企係度睇個望字已經好大分別

開局先失波，再燒味到完場

尋晚係踢咩戰術??
又係後場組織 ，快速傳送??

唔好再搵撚蛇同杜蛇比啦
邊有得比

撚蛇都走左 放過佢好無

唔算啦

佐嘅特色本身就係控節奏同分波
咁都可以俾啲白卡話冇用

琴晚美隊望住杜蛇講野個樣
好似望緊女神咁

林伯可能iq太高唔識同人溝通或者解釋
啲普通人唔明佢嘅理論

獌道氣咁樣比人斷

起碼唔會好似冇中場咁啦
冇毒毒 佐高 雙中場好似可以繼續試吓

你當係高階版既sarriball 不過前面啲人冇態+901先攻唔入

話撚左 佐係球盲探測器

Gay亞利殊

佢都有試過反攻 不過好快禁返佢地去後半場啫 尋日迫得幾好

冇八角形陣咁撚尻我收貨嫁喇

Ching 想講唔湯唔水

羅賓漢

B 施華都唔慢 同覆蓋範圍好似幾大？ 利申無睇佢

尷尬

贏猁輸比錫菲聯咩玩法

高猛傻會好啲 三個cm自由人咁走

回復正常姐

車係起機專員 你睇對阿妓

Fa都係得歐霸踢

好眼瞓

DLLM 冇拿高士文起唔到機啊

深夜唔西波 算不錯了

呢個應該bin硬你c

kai控波柒咁唐狗應該學界都唔夠班踢

得過搓字！冇用！中埸冇控球分波手，如維拉加尼殊，好的蒙治又唔出！夏維斯今仗比前好！但分折他要靠隊友交波互傅，冇爆炸力，速度對抗力和射門，車仔好難靠他翻身！

場波都無西到未完場就入嚟吹水

傻狗一個中路爆開入禁區起埋腳係另外一場波？

但佢淋到成個跌倒達咁樣

個球好似跑落斜路收唔到制跌低就算咁

琴晚成場撳住嚟屌 真係輸運氣

禁住係個閪口磨就有 插入去先叫屌

射唔出姐

果斷D MM換椰治真係有機嬴，侵略性MM高好多

fb 同 mewe都係多白卡

你哋會唔會太興奮係好咗少少但都係好閪
對面兩球反擊仲大威脅

點解你會覺得MeWe會少白卡

下季等切回家救駕

文狗自己悶得滯

禁區入面都係掂下就瞓 高多幾cm既女人達咁 但達有達頭先

我冇咁覺得嘅，只係講一樣
都係連登呢度好d

翻生喇咩

捷：Me?

大家一定覺得我鬧新帥好好笑
到步48個鐘都未夠
俾d時間啦
喂大佬 請你返黎
第一場你連想攞3分既意欲都冇
你搓100腳 人地幾下就收你皮
70幾80分鐘換人有起色
咁點解唔早換
搓左大半場見唔對路就換啦
第一日教波咩
下場對搬泥呀
睇住黎啦 個局面咪又係咁
人地縮係後面打反擊 一下就有機會收你皮
你咪搓囉 一味回後 控到80%控球率又點
你都打唔到咩有威脅既攻勢
即管咪睇下下場發揮點樣囉
到時又70幾先換 好彩咪俾人攞到3分
一個唔好彩你睇下獌狗琴晚咁
你地到時笑唔笑得出

唐狗係

Matthew吹奏椰子

呢種閪 係sarriball果種閪
撚蛇波既閪 係成隊波唔知踢緊乜鳩之後輸波

所以老實講 係幾興奮

原來捷係天主教徒

踢得咁柒廢梗係你啦
你估仲係撚伯教緊，必然90分鐘正選咩
捷狗真係好撚可愛架啫

佢竟然驚訝自己比人換

其實係椰狀態太差，所以會見到mm換咗入黎之後個分別好大

我肯定尋晚出朗sir仲好

我就真係好驚訝佢竟然驚訝自己俾人換走

呢啲都係有心態上嘅問題
做得太耐必然正選就會咁
又要多謝撚伯

佢無諗過係CA換佢啫

一定係，由其對面竟然泊大巴
adama唔會爆9佢

話哂都 world class LWB
阿朗求其set到兩球俾佢入咗啦
破唔到密集要靠重炮遠射

冇睇，不過如果佢繼續唔出MM正選，一定叫佢杜狗。
今季最穩定而且態度最好肯定係MM，一場冇正選可能係觀察，但如果之後都冇正選，好肯定原因係佢係撚伯契仔，杜曹要立軍威

MM真係有態好多
話就話上得一課,但咁都睇唔到都失敗
早10分鐘換MM可能贏得到

佢係驚訝自己竟然有得抖下
前排拗柴都要紮住上

黎緊杜曹應該好多估你唔到

佢睇唔到塊換人牌
要聽廣播先知換佢走

係好咗不過整體都係冇乜特別始終都教唔夠一個禮拜淨係操練
整體其實算係咁

"The choices were totally unfair because I had only one session. There was no reason to not pick the players left out. We chose for experience today as we step in the middle of the season, and the pressure is high."

- Thomas Tuchel

教唔夠24小時呀ching

前場啲配合、傳波、走位嗰啲要執執啊，其實個問題同之前沵一樣都係進攻老鼠拉龜，要睇吐槽蛇tune唔tune到，之前多仔佢都有呢個問題，不過我覺得個迫搶做得好過沙蛇

耶子係無態 但全隊波係佢最肯交progressive pass

杜sir未練好控轉，又減少咗斬波搏下懵，對住一心泊大巴嘅中下游球隊，個破密集效率暫時仲會低過林伯少少，仍然會好似尋晚咁失分

但對住唔死守嘅強隊，唔使對咁多密集，個控傳會有作用，對top 10下半季會攞多少少分，對熱狗嗰場會有啟示

但咁一來一回，聯賽排名上唔似會有大躍進，如果杜sir留到去下季，就應該有嘢睇

個大前題係佢要留到隊，杜sir要贏到歐聯或者季尾上到前四先。。。。。。

所以對於呢場波個結果都唔會話個感覺咁重
屌，球員同教練都只不過係透過嗰啲比賽球王片又或者真係睇過佢嘅比賽同埋嗰一日所謂操練去了解左大家根本都未夠深入

MM之前出咁多
俾佢抖下唔過份
用到殘晒係大家都冇好處

要時間，至少睇多幾場先，當年沙狗執咗成季去到季中先見到少少效果

唔想MM咁快就chur爆

好期待佢用簡，感覺上佢應該會好過嗰陣時沙sir用佢

Yes you can hv 80% possesion, but u can keep the ball and I will keep the 3 pts

下場般尼會係咁，佢地啱啱連贏咗猁同維拉

希望下場贏到

仲有傳奇巴剋猁

撚蛇對般泥穩贏

KAI 傳中捷狗射個球，朗狗射入左8成

入唔到波：屌你左xx無end product
失波：屌你老母x真x放題
炒教練：屌你老母xx奴搞事

有冇佐既版本

個龍門位真係好大獲 kepa就廢 Wendy就無撚腦 個教練部門即情係業餘

呢場其實揉合左干地用azp打右中堅出波+沙蛇佐高連線
都叫做限米煮限飯
睇到cho track back 經過撚伯訓話好左就順手執埋佢踢翼衛
敗筆真係要早啲換走耶+豬

愛李獌都失分
其實今季咩都有可能
特別係黎緊又有歐戰

我覺得RJ踢azp今場個角色會好勁

Cho回防救單刀個下

尋晚就有兩下，睇到我都叫咗出嚟

文迪基本用手係正常，硬件好好，但出迎同腳下功夫好差

車路士嘅艾維斯

所以我話一場冇正選係觀察

終於見到Kai入禁區

係咪應該要購入alaba
買多個有用既左閘做輪換
俾捷抖下
又可以踢三中堅

過左皇馬

尋晚淨係右邊打winger左邊打翼衛都幾好睇
但chilwell打效果麻麻地 轉咗cho好好多 覺得如果換入ca打左邊翼衛cho繼續打右翼效果可能仲好ca會順返腳

confirmed
係就好可惜
去皇馬佢都係踢後備多

簽得阿拉巴就一定用佢做正選，就算係輪換都講唔通

其實唔洗諗肯定正選

俾我會咁出
椰狗/佐狗/華狗，選二
夏狗打攻中
雲狗/譚狗/基佬/ca選二

杜蛇出過呢個陣

呢條片入面講個問題同撚sir後期個問題都幾似 又係中場組織攻勢嗰陣無人

咁真係佢生波無入波能力
守佢又無簡迪咁穩

原來打三後衛
咁唔需要放阿朗啦

杜狗可以out

係入人地禁區而唔係自己個個

琴日都叫係3後

未睇呀，西波時間邊得閒睇

杜狗咪又係失分

一樣無入球

阿朗係為3後衛而生既男人喎

完全沒有寸進！
進攻沒有方法，迂迴迂迴再迂迴！
四個字：不知所謂！
一個字：悶

佢就係要azp當進攻時就留後做3中堅
推Chilwell上去進攻
chilwell Grioud CHO

中場你會見到施椰樹係自由人，左中右都有佢身影
，再搭住Kai踢攻中俾佢入禁區

所以見久攻不下就直接岀美隊換Chilwell

其實下半場有好幾下half space塞直線/小組織俾wing落底再傳中幾靚

Lampard back tochelsea out

換帥掩蓋咗再次失分俾狼隊係好傷

Mount希望岀多啲，佢起碼係隊中最大膽敢造波試向前傳個個

悶得滯半場後已經恰著左

有番咁上下戰術素養先識得用佐

杜狗條廢柴幾時躝

睇now精華好似都ok 係冇運
大袋個球改變方向都比人救到

多左好多one touch pass 同比盲眼位走 失波到去recover個波都見到係快 以咁短時間黎講冇咩好彈

尋日mendy勁到
最有威脅果腳xg 0.46就係佢創造出黎

一隊波又唔只係需要入球能力同防守嘅球員

佢同希狗都躝啦

簡迪守波穩

杜狗點睇都唔會俾撚狗好

佐冇防守算唔算係都市傳說

真係尤其係一開波 啲步頭爽到

出氣袋嚟

#596

佢都好慘挾住沵契仔個名嚟 結果就贏輸都做左出氣袋
佢嘅專業態度拍得住豬sir 但唔同在永遠都係得好少人會appreciate
次次睇到官方ig啲白卡留言jorginho out都最多like就

除咗佢全隊冇一個畀到through pass 佢畀袋嗰幾球幾好

高高低低 林伯跌低 哪個傀儡掌帥位
換入夏伐 無盡貨幣 一粒都也太矜貴

文狗d傳波同腳下功夫好撚廢，仲要出迎垃圾

Kepa同埋文迪
寧願文迪好過
Kepa個波底幾好都好我諗個個都expect個龍門係救波多個話點樣喺後場build up

但成日見到佢無啦啦衝出黎柒真係睇到我 兩個都lan

應該係細個成日猜輸去做龍門，成日想出黎踢波

買列斯個龍啦
比sir訓練
幼幼
應該唔太貴
fit晒

獌隻軒達臣戇鳩姐 留係獌做二號龍 係車已經長期正選

一定會比d時間杜曹 始終新帥 但係都係果句杜曹只係爭四料 係好過林伯咁解

琴日逼搶做得幾好 進攻又立體左 算係咁啦反正1年半約都係預佢黎執好少少比拿蛇接手

咁快諗換人
有冇真係渴求成咁

真
d出迎真係好嘔血

文迪唔係build up有問題咁簡單
佢出迎同埋啲判斷都有啲差

琴晚嗰個咩陣嚟
Kai仔喺中路 椰子同大袋都喺右邊
左邊冇人得chilwell
踢3中堅？

邊個黎都會比班教練摧殘

袋 rwb, 捷lwb, 椰兩邊走, kai中路

Kai——————-耶
——高———佐——

類似咁樣？

捷———豬———-cho
__kai————耶
——高———佐——

大袋同傻

到底袋仔點解無啦啦好似打通左任督二脈咁
由12月開始好似真係變左第二個人咁

幾新穎梯形中場

最強青訓

佢之前未講左武肺完一路都未恢復狀態

個陣林未走嗰陣時都開始上力不過唔知係咪想谷行雲拿所以成日都唔出佢， 但係佢次次出親嚟其實都有功課交

睇左first interview 杜蛇一講到人腳笑到含春咁

武咩肺
佢未有武肺之前都唔見有咁好表現
頂多咪落到底交到下靚傳中
同埋痾尿射波

幾耐冇見過

雲狗 傻狗 耶狗.....

過到塊牆

有下難得用右腳通大細比豬射
但佢長時間啲比波 控波 都好撚唔掂
已經成個月係咁

今場係咁單挑施美度 以前冇信心多數回後

佢自己講一路都受武肺同受傷影響
一直都恢復唔到最佳狀態
好似講到我講咁

有冇撚sir睇睇

During his first meeting with the players, Tuchel didn't speak about the battle for the Top-4 or the desperate desire for silverware. Tuchel simply spoke of unity. He told everyone that it's time to pull together & that there was nothing to be afraid of [The Atheltic]

魯狗 朗狗 短手狗

仲有佢上季未受傷前出852分鐘已經有1入球5助攻
佢擺脫武肺加受傷問題未越打越好囉

渣著呢手牌俾佢任玩，好難唔笑

好似幾個咩毒毒 左仔 魯狗
佢教psg果時都傳過

獴fifa ut個陣竟然唔用自己老豆
去用icon 韋拉
Sub放咗飯狗 笑死

咪又係攻唔入

英超之恥

好過燈鳩我地
反正班黑記都戇鳩

唔用呢d標題邊有人睇

冇料就讓歐聯個位出來

見到隊車有form，即使攻唔入都覺得隊車仲有希望，唔知有冇ching一樣諗法

睇左咁多年車，每個新領隊都好似會見到呢幾句

半季貨仔，去到夏天買唔到佢想要既人，跟住埋怨閪女人，冬季被炒，劇本早已寫好，歡迎定拿高sir

拿高見到咁仲點會嚟

就係呢啲傻閪報紙佬攪到有咁多白卡印象流

對面咩隊

玩膠就廢時嘈 去fb啦

乜柒daily mail The Sun
成撚日見人share
寫雞腸就以為係good source

除左同Silva同Pulisic合作過外，本來亦認識Rudiger, Havertz同Werner，而Kante同Giroud亦都係佢一直以黎好想簽入既球員

發覺杜蛇迷好多人
佢咪可以係車路士砌隊dream team出黎？

撚狗fifa 好撚廢

人哋琴晚守得好

仲有柏豪

啱撚唒速食 不求甚解嘅柒頭

Tuchel on Hudson-Odoi: “Dribbling, runs, one on ones, intensity, defensively he had to help in a back five, we didn't want to suffer too much when they had possession. Callum was the key on the side with his speed and confidence.” #CFC.
大袋恢復到狀態 幾隻翼有返競爭

真係好撚柒煩 成日都追住唔入波個point 教左一節就456 好唔好？？

其實隊波本身就係有質素，杜狗先教得1節就咁大變化，
其實係林狗之前限制D球員太多就真，呢樣唔准果樣唔得，
搞到D球員下下五五波就回後，聽林狗講老味斬埋去
林狗應該係自己整死自己，見上年教得唔差就想實行佢理想中既戰術

呢家有幾日操

唔知杜蛇下場排咩陣

琴晚臨尾返黎篤走埋狼隊球單刀
呢期真係絕對值得正選

操一日都78%控球

我期望下場90%控球率
姐係對面幫我地執下波 然後比番我地再搓過

直接係場上練啦 今場都搓到94:6

坦白講幾隻翼中狀態最好係佢，美隊好似跌哂watt咁

杜蛇準備將大袋改造成Hakimi

係 早幾場即情死老豆咁款

Jorginho vs Wolves
xG Chain: 0.44 (全隊最高)
Passes into final third: 24 (全隊最高)
Pressures (successful): 14(8) (全隊最高)
Tackles vs dribbles: 2 (全隊最高)

點都要有人做dirty work做buildup既

個下真心 抵讚
現今足球 你想淨係做進攻 唔番去防守
除非你係美斯咁好波既姐

都岩既
但d盤扭未見好突出
反而對面隻尼圖 睇佢爆邊真心有料

Jorginho vs Wolves

Progressive Passes: 10 (2nd)
Passes into Final third: 24 (1st)
Pass Progressive Distance: 504 yards (3rd)
Pressures: 14 (1st)
Successful Pressures: 8 (1st)
Carries into Final third: 4 (3rd)
Shot Creating Action: 3 (3rd)

Kovacic

Progressive Passes: 14 (1st)
Passes into Final third: 22 (2nd)
Pass Progressive Distance: 684 yards (2nd)
Progressive Carries: 27 (1st)
Successful dribbles: 2/2 (1st)

高佐駁腳機器淨係識橫傳

互含

唔知係咪睇得太多閪波，琴晚隊車有活力咗好多

佐仔個位踢得仲前過華錫少少，我覺得效果反而唔錯

睇數據 不如睇番場波啦
華錫 同佐 基本上無咩直線波比到
好多所謂向前傳既波 都係前面退後 現位
但根本轉唔到身 又係彈番後

班友都唔知幾耐無踩過入中場d 草到

之前場場中場真空跟住兩邊9斬

唔要中場駁腳啊嘛

東網 / Matt law = 黑記

但琴晚走位都係太少，希望遲啲會練下

踢返呢個陣
椰換mm 魯狗換zouma 豬換譚/雲狗

Jorginho vs Wolves
xG Chain: 0.44 (全隊最高)
Passes into final third: 24 (全隊最高)
Pressures (successful): 14(8) (全隊最高)
Tackles vs dribbles: 2 (全隊最高)

佐真奴垃圾嚟，快躝

FROM FACEBOOK
終於有正常人

哇啲進攻stat咁靚啲攻勢一定係水銀瀉地啦

琴晚睇左半場，對面守得好，但隊波有form返

琴日佐去做逼搶真係有料
至少唔會好似以前咁得佢一個逼然後對面輕鬆isolate佢

東網不嬲報d野都on9到震

放嬌摩踢呢個位應該仲會有威脅

不過隊波多左one two都係好事，再操多一兩個月應該有d野睇，起碼運到個波上前面，之前傳多兩傳無位就一野轟上去

咪睇吓杜sir 尋晚用佐係咪純粹經驗行先囉
如果係嘅話咪可以慢慢放棄
根本就唔需要屌佐屌到咁下話

有邊隊強隊係無駁腳機器

原罪嚟

所以佢先好恨教之嘛
唔係都唔會肯季中黎+18個月約
呢個陣執下條防線都夠衝冠

同d 豉盲講數據=晒氣

咁唸個理念同撚伯一樣，中場真空，只有前同後場，冇中場，八角陣，結果比人控返場禁住黎打，攻都攻唔到

佢地偽咪唔知進攻要build up,串連，唔係塞晒d 人上去射波就得

對面開龍門球比我地就ok
反正下隊都係大巴

Rudiger

總之一句講哂
唔識入波嘅中場一概都係垃圾

提提大家 狼狗近13場第一場CS

拿高咩踢法
見好多人都j佢

仲mane salah 猁迷黎架

=杜蛇踢法弱版

踢波一場場計啦
睇呢d無意思

Btw 琴日個343 陣個用法可以盡量用曬車既進攻球員，幾好

魯狗換蘇馬得唔得

應該都係呢堆人腳吸引佢18個月約都簽

到晚343變陣 叫做有d效果
Odoi 擺左邊 可以拐大位又生左唔不少
係右邊對住施尾度 都唔係幾落到底

不過杜蛇如果用高佐打得出成績都會幾大開眼界
我高佐毒都唔反 但我覺得佢地3個唔可以同場

真心太撚慢同唔夠人攻

魯魯琴晚踢得幾好
反唔落

Havertz Abraham Ziyech
Pulisic Mount Kovacic Odoi
Zouma Silva Azp/James

仲有雲同豬可以後備上，正打Fifa 咁

Tuchel with a revealing line: "I fought many years to have N'Golo Kante in my team and now he is here."

Timo Abraham Ziyech
Pulisic Mount Havertz Odoi
chiwell Silva James

佐高簡呢條中場 無咩攻擊力
無遠射 無直線（佐叫做有） 無插入
就算高 簡插左入禁區但又好小夠膽起腳

其實佢自己同高層都知做唔長啦，各取所需啫又唔覺得18個月好委屈佢

塞咁多條友入禁區 我諗冇乜邊隊會入到

高明明有能力都唔肯起 希望佢可以提升下代射門慾

一直覺得年輕球員唔應該有太過多限制
特別係大袋同傻呢啲有創造力嘅球員

其實呢成日話人地d中場識入波點點點
毒毒呢兩季都入左3同4球
你對比韋拿老母基達咪一鳩樣

又冇得咁比
猁係玩工兵3中場 截到個波入波靠哂前面就得

費明奴當攻中咁用 入唔到波都比人係咁屌啦

咁點解垃圾車入唔到波從來都唔係前面嘅問題
唔知由幾時開始垃圾車嘅問題 全部都係中場嘅問題

因為撚伯話中場要好似佢咁識入波，前面入唔到波冇人屌去屌中場入唔到波

屌開佐，屌到冇嘢好屌咪屌佢唔識入波囉

其實踢3中堅打中下游可以試下出朗，佢射術應該全隊最勁，反正都係8成控球禁住打

操番半季應該變鏝既質素

不了，呢d撚屌一唔滿意又番旅遊車坐

145

關佢撚事咩
佢個位放Zouma都唔會有問題

琴日係施華負責埋殺波, 最高危既野都唔係魯狗做

佐 踢deep lying playmaker
位置好多時都係三個中場最後 亦好小殺入禁區
佢小機會起腳 小入波係正常
邊有人會屌
反而 睇左幾年 高 同 簡
係有空位都好多時候選擇唔起腳
甚至入埋禁區 都唔敢起腳

睇施華踢波 就知咩叫卡士 球球有機會都痴落黎 或者頭鎚點番比隊友 永無甩碌
琴晚 好多球 比著蘇馬 超人 一定下下解圍 踢出界就算

放棄佐=死路一條

應該有好多助攻啦
仲記得有排啲人j ozil場場十個chance create點知成隊阿冇咩波入仲要輸波

真, 呢d足球智慧真係冇得呃
fake到對面都放棄迫上去

Azp都係咁，好易就轟走個波

有下係右邊心口痴落黎 真係級數表現

你睇下狼隊塞左幾多人係後防先

Azp要棄嫁啦 最多做後備補位
進攻0貢獻 以往叫仲有防守但年紀大 開始慢 都係比人弱點攻擊

總係有d精華球迷覺得中場每一腳都應該向前key pass/ risky pass

佢唔考慮自己係百年奇才 一個中場入百幾粒
現役邊個做到

岩呀 所以我咪話呢d數據反映唔到
所謂progressive pass 我琴晚真係睇唔出有邊幾球有用

㺂次次落場都屌到完場嫁啦
而定高 簡 係好多時 有空位 一係唔射
一係射到離晒譜

數據係反映唔到
睇唔睇到就睇個人啦

咁又唔好話佢
達狗輸到傻撚左果期都係咁講
天下名縮一樣鳩

如果odoi 搭 ca 真係當年多仔Dembele搭Ca

Odoi 係有d回勇但 都係未靠得住
講爆邊對面隻Neto 勁十倍

反而Xavi教波好低調好少佢嘅news

不過尋晚見到佢肯爆
進步啦

高狗淨係識盤扭又係都市傳說嚟

係佢地眼中，挑阿叔以前咪又係咁踢，呢d波一腳長線就穿晒啦，呢d波鼠入禁區就入到啦，佢地唔明自己咁撚勁梗係做到

D 人唔睇西甲咪一味9up

錯唔晒
華錫 而家係車仔最令人深刻印象既係 可以帶番生個波 小範圍盤球
助攻 入球 基本上唔駛預佢咁濟

尋晚Silva好勁出魯魯+zouma肯定失波

During his first meeting with the players, Tuchel didn't speak about the battle for the Top-4 or the desperate desire for silverware. Tuchel simply spoke of unity. He told everyone that it's time to pull together & that there was nothing to be afraid of [The Atheltic]

Matt Law：杜曹不思進取

咁係佢喺中東教波，大家wfc啫

拎干蛇閪波比？

英國時間9點，夠鐘上水唱衰杜曹

佢好似笠水
吹奏緊杜蛇

我一律建議屌左先 好似好啲

袋仔

噚日捷狗浪費嗰球
喺邊個質直傳畀傻狗
一定唔會係高，佢淨係識扭

😧

用干爹個陣配sarriball

琴日下半場係多咗直線 mm後備上陣都有幾球
但上半場真係傳足成場

上場足總盃後備落場幾分鐘 都有球靚直線比唐仔

老實講 唔用我地啲黑鳩同女人比
呢個球壇都冇乜幾多個中堅可以好似cwa咁

Josh Dog

佢收撚皮啦屌

笑鳩班迷撚

阿狗個三個中場一開頭又係踢到達狗咁
搞到無人做到中間連結前場個個位
達狗呢啲咁平庸嘅前球員都係咁
撚狗呢啲前英撚球星梗加唔洗講 一定係執著自己以前個個勝利formula

仲簽左閘
青訓已經有幾件

乜尻formula
佢跟過個啲名帥有邊個好似佢咁教

鬼有
青訓得maatsen係見得人
18歲借緊英甲
對上一場dev squad比賽出lawrence打lb喎

Comments啲外國車好鍾意

就算係一樣
都係撚仔問題

教得一課想佢教到咩
都預左大部分同之前一樣

其實猛可以同Kai同場既

杜狗自己都話係根據經驗去排陣

場面係有進步到喎，起馬唔係下下9斬，有中路進攻

係走位以前無訓練過，所以1日無咩大分別

典解無乜人肯傳risky pass新帥上任都唔博表現？

椰轉MM就最好

得椰狗一個有傳
但冇態

講走位配合嫁
鳩傳咪失控球比人打反擊
比多小小時間 TT 執下d走位

成隊得耶比到killier pass仲換走佢

佐換Mount 啦

林伯真係中場bug 嚟, 英超入球頭10入面9個都前鋒黎得佢一個打中場仲要177 球排第5

無態既椰狗其實都無乜作為 出猛狗出嚟衝下仲好

half space ball

杜蛇

袋都翻生

幾時到切
雖然袋勤力好多

高佐有直線
無遠射真
佐高簡掃把腳如果有起腳十球有九球飄走

想佢返嚟 但要有表現先得

切連下游正選都唔穩，返黎打飛機咩，巴仔有用d

巴仔其實而家有價都好放 最好就拎嚟換grealish

收到風 今次社曹睇得切分析片
星期日會打4141

終於有動力睇返波

準備又tip中

杜蛇唔知解唔解決到 佐高簡呢3個問題

佢Cobham度做野

呢個陣mm好大機會無正選

中場問題 建議一律.....

斬

椰無正選先真

Alpha male

呢排有返正選不過好撚低分

我睇app，佢平均6.35分，正選黎講都可以用fail黎形容

4 1 4 1，個1 kante?

今年入貨入得最好反而係佢
企位封位好到家
真係幫手執咗唔少險球
上年試過蘇馬加魯魯做雙中堅
嗰幾場真係睇到心臟病兩個都鳩下鳩下咁

barry sir要走了

d護旗手有排jer杜sir

屌淨係留返堆撚樣

超人會踢出自己底線送角

囡囡32場不敗

哦，咁上一場佢唔用？上場輸柒埋唔講？

有冇隊接走希sir

杜蛇真係唔帶其他人黎？

祝福Barry sir前程似錦

杜曹會唔會補返個死球教練返黎

又封

直升主教練祝福

球迷做分析都要jer 條友係咪憨鳩

啤梨蛇
係咪噚日要舉換人牌所以唔高興要走啊

嗰條友係咁

屌 要走個啲仆街就賴死唔走

執上癮
覺得自己封區政策好掂
同埋要做定多啲演習

換走捷狗條片好好笑

屌 連助教都搶 迫害垃圾車

不死人希sir

支那“小區”政策

成個twitter都話sarriball，真係想知沙sir係咪殺咗護旗手老母

簡迪爆旋陀螺.gif

其實係咪猜波就叫Sarriball先？同埋Sarriball又點？冇沙利嘅基礎，上季嘅前半季林伯穀種咋

好彩都算多人屌佢jer鳩杜蛇

佢呢個tweet仲好笑

杜曹本人

好想挽留啤梨蛇

班傻閪撚知咩叫sarriball咩
前年係打果啲都唔知有冇50%

唔好害人啦 我地啲龍門教練咁樣

啤梨蛇舉牌好QQ

傻狗鬥心飛剷

自己友都殺

英甲球隊都要迫害垃圾車

睇呢張相會以為A查一殺二

炒撚哂啲龍門教練佢，
諗吓點救返Kepa算啦

超人式防守技術

唔理救唔救短手狗或者文狗
垃圾龍門部根本要換咗佢
連續兩個門將都俾希狗教到變廢

Please Don’t Go Barry

不了
呢條傻鳩 鳩左好撚多場，唔應該比任何機會佢再落場

二五狗都差啲中招
係佢自己醒目

四大中堅躝咗一件仲有三件

短手狗反抗失敗俾逼害

八字真言
不求有功，但求無過

希狗呢d垃圾梗係冇人請啦

會長可以成材都算十大奇跡

冇講就話淨係識橫傳駁腳
講完就話向前傳啲波冇用
隊中最高xGBuildup xGChain 反映到喇掛？

原來Kai先係反撚大將軍

旮迪加做第三中堅嘅話夠用啦
係唔知杜曹會唔會又做護旗手

一日社曹未搵新龍門教練返黎都要反

上年決賽咪就係輸佢lor, 身為中堅無撚端端沖上中場脆低，條友都on99

仲要全世界賴落女孩

佢係杜曹

高狗尋日嘅表現轉過個英人名，應該好多人吹奏

原罪來

睇返重溫 一日已經改左唔少野 唔錯
但最後大袋踢左閘係咩玩法

變咗個人咁

英格蘭Alphonso Davis

9:30 又有press con J

21:30 杜蛇 first press con

風向轉撚哂cls

Hustle

馬特法律唔係咁諗

佐kai改個名都唔會俾人屌咁多
捷椰豬3個踢得咁差冇乜人提

丹麥用波型中堅>魯sir

屌左先是常識吧

琴日勁多表情

林仔見到會好心酸

魯sir干地嗰陣時其實啲位置感都唔係話特別好都好容易失位但係勝在轉身好快冇記錯佢嘅衝刺速度係全英超最高嗰個， 所以就算失左位憑個速度都可以好快追番；沙利嗰陣時就正正常常， 但係重傷完之後連呢一個優勢都冇撚埋

利華足球總監：
-球員需要時間適應新環境，有時可能幾個月，可能半年都未定。
-成隊車都踢得唔好，令到kai同唐仔更加難適應。
-相信Kai有成為世界級球員既能力。

One #Chelsea player was reassured that, while he was not to be involved against Wolves, Thomas Tuchel had 'big plans' for him.

[via @TheAthleticUK]

Who

啲人估係MM

應該雲狗

佢有involve喎

丹麥用波型中堅

冇出現可能係雲，簡，RJ

其實係切

都唔知有乜好賴落腳嗰下已經盡哂人事 係個波唔好彩落返對面腳下
之前比grelish踢傷又話佢扮傷唔起身

杜曹本人講左

Source or link?

我正式宣布 我受洗 成為杜曹既契仔

我廢Up

@柔道龍虎榜

唔係RJ就係唐仔

Source:

唐仔啦 自己人

撚sir仲會唔會入場睇垃圾車

同佐一樣
一個中場原罪
一個後防原罪

估唔到泰利都屌不過我覺得果下佢真係可能痛到起唔到身唔係個個都好似泰利呢啲咁
其實女孩真係輸係一般中堅都唔會輸嘅通病例如身體對抗呢一啲不過到佢嘅意識幾好

睇評分
琴晚

最近幾場越打越好又有威脅比人叫fail

我自己覺得佢呢兩年好左啲起碼冇一開頭咁soft
之前見佢同chris wood爭頂都成份攬上去頂

最記得3:3西布朗場波，佢癲撚到踢埋中場

危險地帶小兒麻痹送罰球都叫無過

最尾踢單中堅可以截哂啲波

換走埋silva之後，一個人踢晒成條後防

136

未又係狂自爆 咁啱個場風火輪到佢姐

人哋係話但求無過
唔係話佢無過...

同一場波，豬咸雲3個ss

佢果場幫Cwa執屎

Live瘋狂洗TT

一場波就收晒迷林皮

I like TT just like TT

Twice TT

獌都幾柒
輸俾隊榜尾
點解無人笑9佢哋

啤梨蛇要走係咪會請返個新教練

我哋咪仲柒

全部都係球會請返嚟嘅PR

我覺得論skill set佢係最夠班接silva班嗰個，希望佢真係襯呢兩年學多啲野
始終佢都係呢幾年第一個返到嚟嘅青訓，對佢嘅情意結仲大過切

就係冇睇富咸波先睇評分

Tuchel says Lampard messaged him this morning to wish him luck

撚蛇
唔反了

杜曹啲英文好好聽

Tuchel confirms N'Golo Kante is back in training.

撚蛇好君子

佢愛車 係真係未夠料教

杜曹d英文聽得明

Why not?

佢想要嘅人都係度
why not?

有機會就會簽人

英國口音講得又快又講到1999咁

德國佬D英文仲容易聽過好多英國人，用字簡單D又無咁多地道口音

仲易明過Harry Kane啲英文

佢同記者幾吹得

刀手清:

係咁追擊杜狗

杜曹係熱狗 lan la

TT細個喺熱狗

熱狗

記者mark低咗，有需要會拎出嚟鞭

我轟咁多潛力幻幻，杜蛇應該好中意

屌 請撚左件內奸

利物浦蘇格蘭嗰啲真係唔係幾聽得明

佐高就可以睇stats
評論切就唔得
龍門任你地搬

唔緊要 唔睇數據 唔睇評分
切最近落場表現係好 正選亦都穩定返
有返推進 有返以前嘅硬淨 仲係有啲懶但係明顯積極咗
製造到射波機會

語速用字口音好易聽

德文同英文都係日耳曼語系